如果joe真係咁China

都有加拿大陪我哋

侵 屈鳩佢姐

係唔係what觀察下先知

阿Joe會同黑馬一樣專注內政，恢復美國經濟為優先，放生中共

Chinada都唔好睇小

已經同中國反咗面

今鋪又要做返契弟

真心,其實反而覺得對華會仲變撚態個Trump
個種變態,唔好可以睇少......
你Trump得罪講,有D野都知唔應該玩,適可而止
但係biden真係如果顛,加上個人老謀心算,
唔可以睇少

Biden講得出完全廢除關稅 同將中國視為競爭者而唔係敵人已經充分反映佢唔會有乜大搞作

中國早已滲透曬入美國本土

Biden同中共一齊專注美國內政牙

發夢啦你
你話搵個新仔上場 大家唔熟都可以估佢顛下
china joe做左咁多年副總統 果段時期美國有幾親中 幾放任中國 呢d有曬歷史證據

而家你期望佢突然之間大變 根本天方夜譚

上次支那人支持侵
結果
今次支那人支持Biden

笑左 如果joe係痴線既 射埋核彈添呀